[I/A] 遊戲王 Duel Links (55) 沈總：10王算什麼，kc杯才是我的戰場！

( 連登鼓勵搏奕論，單機者請轉場巴哈 ）

新手常見問題
洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
抽潛海大包

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

薄幸乙女deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

第一屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)

沈總神

新post 留名呀

今次個新包時不與我

抽了60包得一張UR

新手留名

唔識玩 係咪有個叫沈總嘅
可唔可以教我玩

新手留名

同埋想問gate 刷卡有無話刷邊個先
刷技係睇自己用咩角色定打gate 果個角色

Lm

lm跟沈總學野

又要POST多次

1.打社長拎控制器
2. 打gate 果個角色

2講清楚少少
用海馬打遊戲係刷緊海馬嘅技

收到
用番呢個例子 即係刷緊海馬技+遊戲 卡

yup
唔明隨便問

唔知隻game未來會唔會搞退環境嘅機制

互相幫手解寶玉任
710638

即係咩？

沈總又上王啦

新出嘅卡牌一兩年後唔可以再喺天梯用
然後開多幾個模式，呢啲卡喺呢啲模式下可以繼續用，好似萬智牌咁
然後整個合卡系統，舊卡可以分解，再合成新卡，好似爐石咁

謝謝“我知道了”巴打， 已換石了。 巴打都換晒了？

如果有就會係實卡既突破

但根據k社既良心 可能性唔高

懶 唔換

有冇巴解寶玉任

沈仔好彩姐

入黎捧沈總場

守墓的沈神者

我topic無改錯啦

入唔到驚

維到三點半

好彩琴日為升人拎石狂刷路人衝到300萬分
原來今日完活動

本身啲寶玉獸=垃圾
仲要唔洗刷已經齊3
刷都廢事刷

我仲有八百幾珠未用，沈總講得岩，呢啲活動獎勵真係懶得打

至在拎哂佢d石姐
但總係覺得佢今次派石好似少左咁

個活動最後一日有2000珠，刷左我2個鐘8000分。總共得93石。k社我屌你老母

今次係我最快上王的記錄，最後五局一係森羅一係龍雞，都俾我用暗黑界格食格 上王都係用非主流好

岩岩試用左 我小一兇王玩 差唔多4場豬1場

咁多土豪嘅

假面變身

感覺已經跟唔到節奏了
仲用緊不死龍

m hero
齒輪
魔女炸魚
濕地古代生物
token尖物

5類新meta deck

上帝用炸魚上到
即係我仲勉強跟到 不過仲未有心情玩

想問一龍姬重玩唔玩到天使
如果玩唔倒就算，成個kc cup可以唔理

無強蘇無得玩炸魚

有熱帶低氣壓應該得

唔該哂
等到最後幾日先打算

係咁比森羅同暗鬼屌打
每日打3場算

個個都打KC用副炸魚偷雞打天梯算

兩兇王穩好多

其實開個KC杯無啦啦送成千石算係咁

幾次升lv都係比森羅屈死

連天梯都好多森羅

新套牌好似幾好玩
買咗1pack都已經玩到

攞住副11年前嘅反擊天使打kc cup，打5場輸4場
有時候真係好想屌K社老母

我每刻都好想屌K社全家

諗梗抽唔抽少少玩古代蟲同亞馬遜

我講弧光勇烈龍呀
一野除外咗張潛海
新pack啲牌好似唔齊就冇乜用咁

已經跟唔上進度
所以買新包，追3變化同闇鬼
M hero潛力大

跟唔口咪月尾先衝王囉
月尾有心衝用落後兩三個月嘅DECK都上到王

睇錯左
不過潛海好似少左

潛海梗係少啦
對撚住森羅爆後場,你out唔out好?

如果呢套牌出先過森羅應該會主流一陣

跟沈總deck真係無錯 成功lv20

f2p都有可能砌齒輪同濕地古代生物 , 其他唔駛諗

咁快
我先16

諗左好耐整左副得2闇鬼 辛苦好多不過都打到

我仲係16 17上上落落

聖杯同手制救左我好多次

其實升唔升王我無咩所謂嘅，真係志在玩自己想玩嘅deck

不過K社啲活動又hea，活動出嘅卡又廢
有時候唔係話出嘅卡要勁，但都唔好出啲又老又無人用嘅卡，唔係真係連開game都費事

八哥用齒輪試咗
我試緊呢3個：
魔女炸魚
濕地古代生物
token尖物

m hero我有上王版本但過一排先用
想知呢3副極限

無腦上左王 呢副同深羅真係無分品。鬥先攻。齊combo,人地下回合輸9成。

上季兇王

呢人打緊kc好似特別易上

都係你個CEO幫你打上去

所以先話而家偷雞打rank

下面嗰副課得多輸俾佢條氣都順啲

其實係最近呢兩大包個強度明顯係勁左唔少，出哂d新卡
以前果d邊有一下跳得咁快
但唯一好既地方係佢個大包都會有d系列係你抽少少都玩到，下下要你抽3ur真係玩撚

15之後
我 自 己 打

沈總借號拍片 幫打下好正常啫

屌你老母機械天使盃

唉 訓撚左身潛海奇襲
到頭來上左一次遊戲王
KC盃又比人屌打

臭雞仲有人用咩 好似末落啦喎

16 17成堆人用

因為可以秒d森羅

巴哈上王post勁多天使

咁俾我揀我寧願打臭雞多過森羅

所以其實未沒落 茶茶可能入二仲好d

但我見到好多都係得兩隻龍姬，唔通兩隻好過三隻？
留位落吹起？

我想講16-18 重亂過我上王個陣既天梯 有D白金同傳說撚都可以係課長deck
咩三漁人 三暗鬼呀 好撚屈機呀

真心 屌你森羅先攻加神攝

我依家用m hero都會放聖杯
用重開搏起手有應付森羅

lv 10 未開始打

岩岩打咗6場用炸魚 全勝

抽左100包
一張傳家寶 變身同雙重旋風都無

飲巴努力 仲有一個星期多d

抽咗19包 兩張全家寶
但其實我想要突襲魔女

得一張突襲魔女兩張加拿大蟲

飲巴有心衝，好快就上到喇

反制天使剋撚到你班森羅撚hihi

見親森羅就聖杯

而家每副deck醒既都落聖杯神攝 班森羅撚都係死都唔轉deck 好鬼似以前啲自閉撚

不死龍上到19 轉左三聖杯 唉 冇錢都係要玩舊deck 有啲慘

落斷念秘缺好過神攝 無成本
沈總話有bug墓地無都直接無效

係咪錯覺 炸魚好穩喎 10連勝
打晒假面 潛海 劍鬥 臭雞 仆街都贏
係未遇到森羅

睇返我 排名決鬥最多連勝紀錄 係23
應該無可能破到

你兩個係咁quote 係咪玩野

呢個環境守墓靈交（溝埋帝）意外打臭好多牌組。

我技配現世

不死龍都上到20???
我見好少人用

一街都係聖杯

我連勝俾森羅外掛破咗
用森羅打輸俾我即開外掛變我投降

仲要無得舉報 好撚野啊
果然係外掛杯

上到啊 八哥先用不死龍上完啱啱睇到
我就上到19輸左場外星人未打住
一定少人用啦 個個森羅新大包
係得我呢啲窮撚仲不死

一街都係森羅 好波

我就屌9 k社 有三場贏左 扣到對面0血贏 出到去變冇勝負

森羅兩場我都估撚到佢點玩
佢先攻蓋果隻2000防
我就唔打 一打剛蓋嘅後欄連鎖唔到即破
到佢回合佢一定要打開 就100攻面
起碼到自己嗰時可以打爆佢一隻先

不死龍點砌 我卡左係18 19好耐

無勝負其實同輸無分別都係斷連勝

外掛？

我覺得係k社ser有bug

升到15休息下 正係輸咗場外掛
打咗3場森羅 好好彩都贏(外掛嗰場贏的)

Laughing Gor?

左上角嗰張玩命1,6賭撚

見親d森羅副副倒模咁
雖然爆發力強但係弱點都勁明顯
尋日用炸魚打左幾場全部都贏
已經冇特別改deck黎針佢
唔知會唔會好快末落

飲巴努力

炸魚上到去好吃力喎
我用左6舖 19級比人打番落17

打假面 通常都勁多怪係場
你開分段佢就收皮
如果你開分段佢連假面 打你 你仲有豬突
無都係殺你一隻咁大把 其他分段已經扣曬佢攻打唔到你

我得一兩副deck齊卡冇得揀，上15實得既，max就隨心啦

最近真係覺得唔係幾追到啲卡

所以唔追，再等多幾包，反正愈出愈勁

我入坑到依家都覺得唔係幾追到啲卡
強化都係岩岩抽到我先開始打kc

你係無課既極致黎，唔夠資源都一路生存到宜家

好羨慕

用齒輪輕鬆上15 之後就應該係地獄

齒輪起手有個張ur魔法 贏左9成

我得2UR3聖杯所以9怪7魔4陷用平衡算
重開怕更加爛牌
課晒優惠都係得2闇鬼3變身 唔係我一定拎黎玩

課晒優惠要幾錢？

1100-1200蚊

好似係
3+1 $15
10+1 $48
12+1 $78
24+1 $158
36+2 $238
48+3 $318
課完齊卡咪課得安落
課完都唔齊咪好似我咁個心流緊血 月尾又黎多包啦

上次kc又係個個都話上到18就算，點知最後都係衝哂上頂

口裡說不

咪就係

200石呀 抽多4包 窮撚係咁

我都想課158 但想抽埋暗鬼reset先買

認真 18就算

好似體育堂個個話一齊慢慢跑
點知一跑就出盡力咁

我課1500都係2魔女，1暗鬼。4次ur優惠中2次封面戈條友。 成4張。

斷念呢個好似唔係BUG
巴哈果邊話某D怪獸效果係COUNT到
譬如栗波要係手牌掉落墓發動
咁人地斷念就啱啱合乎條件

即係要掉墓發動效果既卡斷念都係零COST COUNT到

原來係咁

加油呀沈總

300包齊三加拿大蟲 變身加闇鬼

收工
打到16 18夠了

沈總目標好似係全部包全部卡都3張鑽閃 所以佢課好多

一早講普通人齊3係齊3張卡
沈總嘅齊3係齊3鑽

一陣未諗住不如打上去20拿埋200石 鬼信你

飲水巴相當有可疑

太清楚飲水

抽到想要嘅卡無動力...
打都打住天梯先 仲係白金4

追三強蘇追埋魔女
飲巴覺得呢包要抽了？

如果唔係重課 抽到一定魔女就可以收手
依家又唔係無其他DECK有上王LEVEL
唔洗咁快ALL IN
始終新包「太專」主力玩HERO
唔係我一向追求嘅「泛卡」

呢個確實係無課玩家既重點

不過近兩個POST睇到好多巴打都重課
好似個個都齊深潛/惡魔兩副土豪DECK
咁有貨嘅咪唔怕抽

仲有強化我都係一張收手
放兩張我驚起手有兩張 就煩
仲有如果後場勁 好難死怪
兩張會大機會早抽到 無用
同埋幾可用到兩次 用一次去炸人都夠做我覺得

依家打上16 先打咗十幾場 勝率應該有90%
都係用一張強化就夠 當然高手都上曬>17
但其他都足以說明 如果遲玩 1張強化嘅炸魚都好穩定

屌你咁撚勁

所以炸魚同外星人呢兩副 k社岀得好

俾想繼續技術控場既仲有得玩

暫時課左$15個優惠
加石抽已中2暗鬼1變身
但未有石再抽
而家玩森羅自己都覺得柒
但一副上到王既森羅最貴都係張傘菌
對比其他T1 DECK真係易齊咭好多
呢兩日多人用聖杯/神攝森羅
唔洗出長眠谷/次元帝森羅
森羅已經可以自己打贏自己

作為無課玩家, 大致認同飲巴所講, 抽「泛卡」緊要過追潮流,尤其宜家大包強度跳得咁快
不過, 如果出襟玩decks (機會微, 同埋難界定), ALL IN沒咩問題

追一張魔女係必需
打仆街自閉 抽陷由無用變有用
俾人肥大又可以升級召
中熔魔 以往場上除熔魔無怪
你放怪上場 又要等多回先可以升級召
依家可以直接用陷召 仲爆對面後欄
解場一流

所以魔女我視為(泛卡)
乜deck放一張都無死

零課點樣係賤種k社遊戲中生存

只抽「泛卡」

而「泛卡」都有分次序

1. 先抽魔陷
2. 後抽怪

魔陷泛卡都無乜好解釋
乜deck放都夾到就是了 例如控制器etc

咁有咩怪係泛卡

例如 千手 音速鳥 打儀式佢地就係泛卡
怪獸卡嘅「泛」唔係泛曬全部
只泛某卡種就夠

又例如牛頭鬼 就係不死族嘅泛卡咁
仲有好多例子 自己諗

基本上泛卡齊3 你柒極月尾衝王 都會上到
唔洗話一定要玩主流

我玩咗成年 都係跟到臭雞主流由開始玩到尾
神鷹我都係後期先刷到技趕到打世界賽
神納我都組唔到玩神突

有心草石 我相信兩三個月內一定組到上王deck
唔好賴無卡玩仆街deck速食 咁即係出賣人格 預咗俾人屌老母

燒deck玩家真係零舍戇鳩
我渣外星人deck 佢通常召喚阿馬遜女戰士打我

齒輪搭同胞勁撚到

依家得副外星人見得下人
有8千石
爆唔爆森羅個盒好

唔使 果盒真係得森羅

咁我都係刷埋魚太上lv40先

依家得2張強化蘇生 又要爆盒

終於唔使對住垃圾森羅

巴哈有人玩咗8日就用外星人上王
btw無課幾時決定抽唔抽卡係你依家副deck夠唔夠上王 只要夠上王 我認為係可以一包都唔洗抽嘅 咁可以省番好多石
利申重課 但啱啱開咗個小號玩無課挑戰下自己

飲水巴有無建議比到小弟

而家個生態好搞笑，暗黑界先攻尻蓋一張垃圾都無人打 ，順利頂到第三round一下反殺 森羅出現反而益左combo deck

雖然係on9 但少左心眼命抽黃金蟲

感覺現環境打得爽d

鬼掩眼打新手都可以連輸三場
兩場出千手佛竟然當我無發效果
一場㩒錯祭品
屌，打到嬲

我都覺 心眼真係好撚煩
依家正係得森羅煩
其他都打得爽

因為心眼會被d hero屌打

一張神聖小子屌打心眼

, 可以擺係下post第1頁
可惜我沒心上王, 但都遇唔同類型仆街decks

其實成個深海包既deck都屌打心眼
所以班先心眼撚轉玩森羅

Re 唔re 好？

但加拿大蟲同末日次焰未中

我咁用心打長文都有人負皮

0課玩家表示認同
要有心草石同諗清楚先抽有用，性價比高既卡
近期好似送多左石 呢兩個月都抽左兩次水包

唔中陷阱果張月之書唔好停呀

Thanks komoney

讀心分段

第79包終於中o左

可能下包大包先出真主流 , 宜家送多左石引人all in 大包抽魔女同MHERO, 出真主流時d人沒gems就要課

出新Neos融合, 效果可以抽卡, 無效人地一張卡直到回合結束, 同除外全場

好在今次唔洗又呆等一個月，等一星期就可以了

0課玩家真係抽之前要停一停諗一諗
可惜信箱d石得一個月，有時都迫住要抽

咩deck

玩融合Hero嘅人係咪都咁無腦
已經兩次
用宇旋扣1000血爆我後欄
然後發動場地技 加一千攻打我怪

但佢爆我後欄
我已經即開速攻豬突
佢都咁打過黎自爆
跟住下回到我召多隻怪

兩隻直攻佢三千血贏
咁撚戇鳩都有 開咗豬突都照打

唔想俾人知咪加密
隻驚以前無得睇對手deck
依家有 改嗰時好多人屌
但賤種k社無視 先灰無再屌

只可以說，咩柒人柒事都有

佢以為爆咗張豬突無效
定人地估唔岩怪屬性
全副hero 都係闇架啦屌 百痴都知鳩估
根本就唔洗估

十成九係佢無睇到你指乜屬性，博一搏，天真撚

對手係睇唔到的 如果對手破壞你張豬突
但如果自己玩hero
就算睇唔到人揀都唔好打啦 全闇人地一定識估
仲要我全王標示加十王icon
佢唔係當我咁87(估)錯下哇

Ps. 今日天梯打咗兩次都係咁戇鳩

d石抽曬

夠唔夠卡玩外星人？抽水包就有

MST negate

好天真好傻

魔女勁到仆晒街
打仆街deck 劍鬥輕鬆秒
正係輸咗場潛海投降無得打
上傳了 休息

亞馬遜幾好玩
一路撞撞撞out晒人game
電子雞代破都冇用
不過搞唔掂潛海

潛海真係好勁
勁到我諗起以前打黑龍
有啲想直接投降唔打

不過天梯唔多人用都OK既
KC好似好多不過我未打
你KC都係用炸魚?

係 抽到強化同魔女後
好穩 目前勝率應該有 8 9成
同上季乜都無穩定性爭好遠

抽左半盒都未中魔女

水巴

我也得一張魔女

借你的deck 來參考一下，可以嘛？

KC仲有人玩冰結界OTK

其實我唔想係到公開
我仲有kc cup rank未打完...
一係你同我對戰睇吸收到幾多

(呢到好多偷deck狗 上得耐就知 如果有pm就俾你無所謂)

打咗場 冰唔入流了

抄deck好小事者
廢人抄完副kog deck 之後咪又係輸

有啊 咁多森羅 。仲有人玩惡魔布蘭基。我自己有時玩下空手道打下森羅

好，我也明白

看看晚上有沒有空，開房對戰吧

咁當我自己諗完平衡唔想益人
之前未有公開deck功能
呢到經常岀新deck快過youtube
好多都係睇呢到抄idea
點解自己試得咁辛苦
要俾人抄? 抄完都上唔到王
就要俾你抄?

人地問你條女拎電話
佢話拎咗我都食唔到架啦
就可以拎?

輸俾冰結界OTK有啲唔忿氣

不過對面天糊起手都冇辦法

睇完你段野 我開始明白點解咁多本來玩遊戲王既人走去玩magic

其實都係私隱問題嚟啫
有啲唔介意比人抄有啲介意
K社強制公開牌組就不如可以比玩家揀公開與否

遊戲王比唔上Mtg，差太遠
平衡定多元化都係
睇下上年世界賽副Chain burn比人當清泉，上位幾乎全部都係真龍恐龍龍星就知

我嘅八哥版珍藏deck都係收埋
以前上唔到王就話姐
依家上到王梗係留埋打世界賽

下包希望出暗黑界
到時真係要齊3

沈巴已經劍指世界賽

沈總世界第一

Mtg點平衡同多元化? 有沒巴打簡略講解吓
ps: 未玩過

連登準備衝出世界

希望上到頭600

想問下沈巴一百張鑽面係咪有頭像拎，呢度得你做到

有頭像
我抽咗7張漁人咪為咗鑽
一張都冇
唔想要取引反而就俾鑽我
依家先40+張鑽有排

頭100啦
btw依家頭100好似得八哥同我未棄

媽呀 我終於level max

上位卡組唔會好似遊戲王咁咁偏向某一兩種deck
至於贏嘅方式亦都有唔

頭先剛上到DLv20，臨上前最後一局大家睇下對面既豬一般操作送我上20

遊戲王操作性同思路係卡game中算簡單，又無count mana, meta又細，有時見啲對手on99真係得啖笑

Hang咗
速度有快攻，中速同控制
可快可慢
遊戲王比較難打得慢
同埋有地牌(Mana)，比較少一回合有大量嘅操作

另外萬智牌決定對攻嘅係防守方，防守一方會比較有優勢
然後我睇上位牌組比較平均，可以去旅法者營地睇下

多元化係佢有退環境同禁卡表
有唔同賽制
太勁嘅卡可以用退環境同禁卡淘汰佢

當然我唔係話萬智牌比遊戲王好玩

玩左MTG好多年，只係講環境變化由純色至多色再變番純色呢樣已經好吸引

但MTG手遊無可能成功，節奏太慢

有mtga嘅封測，不過我見reddit嗰邊啲人話有唔少問題
Mtgo同實卡太貴，我睇人玩多

遊戲王都好玩嘅
但有時候一換Meta之前啲卡變廢紙，唉

究竟你對面條友做乜撚野...

MTGA beta我有玩，bug到暈，
MTGO一向有玩，課好多，兩年多前個account 拎唔番先斷
認真，遊戲王貨金黎講算平的了

佢以為你會拆佢張潛海 但佢場上面啲獸又唔係5星

唔係，佢out怪唔係問題，佢應該out鯊魚，因為隔離隻怪炸完會留隻token，就OTK唔到

低級錯誤

起手一怪一同胞一脈衝已經唔易解

平時打rank 係點先有得升rank?
kc cup 又係幾多場升1 rank?

19升20難到痴線
連贏3場都未升到，然後又輸又loop

升max好似5連

上季上咗王
200石拎到就拎
5鋪至少2-3鋪森羅
打到冇癮

好彩max左

好撚多森羅+天譴

用惡魔牌運好森羅潛海炸魚乜都打得贏，
牌運差連雜deck都打輸

舊卡包嘅meta deck已經冇玩
玩我之前講個8副都未玩得晒

可能新包仲未普及
我覺得強度同凶皇deck差距唔大，留住石睇下一包

而家卡包出到好快
棄GAME半年開個個新ACC
分分鐘勁過而家重課

以前卡包既所謂泛用卡好多而家好少見
之前好多巴打J到出血既陷坑消聲匿跡
鏡壁同栗波呢D貴野都唔係必要

遲D絽場如果會送1張索加陷阱又被打擊
唯一仲係成街都係就係免費卡手制

依家個個玩森羅，後場仲有鬼用咩

凶皇都唔係咁垃圾啫 啲人成日話好睇起手 點點點

邊套deck唔係睇起手 ？

呢啲卡抽落唔會無用
無人用係9成人都抄DECK

惡魔 儀式 會用到粟波
深坑其實破到依家HERO

就算鏡壁 都好好用
減2000血留黎俾魔女召又好
龍捲風爆咗佢再爆對面一張都得
同埋可以即開 / 開技能

泛卡消聲匿跡係9成人正係識抄deck
依家你放一兩張深坑都無問題我覺得 都玩到

神納之後 千手 速音 都好長時間無用
期間有降三星 黑龍 (黑龍仲要分幾期 不斷加強)
我都KEEP住抽齊3唔理
終於等到臭雞來臨 就用得上

所以泛卡抽咗唔會無用
只係目前用唔著咁解~

鏡壁分斷橫衝我全部都仲用緊
深坑就真係少左見
不過其實仲係好好用

kc cup打左50場都有
18 19lv上唔到20 屌你

屌見到依家d hero都算主流，好想玩番

30包兩闇鬼 仲要一張係鑽閃

如果係玩魂之卡+上級抽牌嘅凶皇抽唔到呼聲幾乎可以直接投降，因為擋唔到怪又召唔到大怪

炸魚冇強蘇玩唔玩到

巴打,深坑可以點破HERO? 記得Face down 都可以用Mask change
其實深坑遲d出同步應該有用

有，但係個效果會差少少

如果對手召一隻怪 你深坑佢
佢連鎖假面召第二隻 好似都蓋到

其實, 我覺得係有限資源下(ie. f2p), DL抽泛用卡好過為decks已抽, 因為泛用卡depreciation較低, 第時環境一變又可以用
宜家齒輪/古代生物現環境係較勁, 但DL一出新主流佢地會即刻貶值, 到出xyz時先可能重出江湖,但個時xyz又有其他meta
不過, 出Arcv 時期decks/卡就唔同講法

係, 但深坑後正常唔連鎖假面

雖然係reddit 但係幾值得睇

打KC杯穩定性係幾重要，潛海係第一階段ok
不過潛海打一局唔多快就真，第二階唔多著數，Hero看來好啲

ON9先打第2階

打潛海真係打到灰
我已經好耐無贏過潛海
潛海對我勝率100%

啱啱試下落呢張，打d森羅 天使有奇效。好多時個墓比我搞完呆尻左

用凶皇打60場上max

上max都負皮

正皮我嘅
你老味邊條食屎狗俾負皮

沈巴唔使咁激動

我不死龍36場上max 而家唔洗落風暴轉哂宇旋聖杯幾穩陣 不過我上max好少遇mh 始終一張卡出2800攻 冇econ聖杯就完
沈巴初頭用森羅用得好興奮㗎 不過打森羅唔洗咁快投 有時搏到佢6 deck 6得柒 econ輕鬆反打

副deck其實係咪好貴
望落好似幾勁

你係有心追就真係幾貴，我原本係為咗抽潛海deck先抽大盒，點知抽哂成副凶皇都未出一張深淵士兵，咪索性玩惡魔算

好貴
等你班土豪上曬MAX我先輕鬆打

我用緊副半殘古代生物慢慢磨到18

窮撚都係玩番炸魚算

用古巨基仲上唔上到第二階
對左好幾場都輸
用不死龍就順一D,
惡魔就唔齊咭，得一凶王1惡魔召喚，成日玩落去覺得好卡手
無炸魚，無森羅，無齒輪

唔好曬心機依家打 最後一日先打搏下算

我用電子雞覺得ok wo
不過我用兩荼吉尼
有時可以做到連續幾round召荼吉尼

Ok但玩厭咗

窮撚冇錢玩deck

有限資源下組了副廢炸魚

但唔是太明「強化騷生」有咩用？ （我得一張，可以用咩代替？）

不死龍上到

炸魚要兩隻怪企場先開到波 唔係次次都有後場保怪 你死左隻 下turn都可以通召一強蘇一 or你追炸 強蘇張牡蠣王咪可以一turn炸4次
強蘇同隻怪冇連接 唔會俾人清左你隻強蘇冇左隻怪

強化用後俾魔女食又少一張牌嘅成本

但我得一牛頭鬼 +三狙擊手，無宇旋轉撲滅

巴哈有人用冰結界+一決生死上20

屌原來只係上到19，20用炸魚

炸魚依家係窮撚恩物

外星人依類爆頭deck 一冇咗度氣就可以收皮
開完張速攻 點知對面隻怪自殺 咁就等收皮啦

凶皇同炸魚啲操作有少少似，不過凶皇係堆墓炸牌，呼聲就係永續版強化復甦

讀心
諗住追埋兩變身就齊deck唔抽
點知啲有用ur齊晒 一變化都未有...
仲有136包

兩副牌個價錢好大分別

你用$30中兩暗鬼咪當獲利回吐囉

而家齊ur 但仲有咁多包剩搞到想re

咪哂命 Block你架

抽齊都組唔到一副deck
禾要變身牙

課金抽佢個送sr優惠囉

抽到去36包+1sr1ur啦.........

等下次優惠
不過到時候可能又轉環境

3個禮拜後又要課架啦

近排好似多咗好多人重課
比著以前應該得你玩到惡魔
依家有啲公廁feel

我前8000包當消失晒架啦
潛海包先開始叫有用

幾時出帝 我啲黃泉蛙死得好慘啊

陰謀盾 amazon matched

不會因戰鬥而破壞

沈巴有無用過MHero打凶皇
勝率如何

森羅輕鬆上

自閉

都幾難打 始終不停三千企場

自己齊三變身三暗鬼 唔知真係deck 問題定人地神手

無幾可贏到

凶皇癲起嚟一回合炸3次兼兩隻3000站場

我嘅八哥珍藏版m hero唔怕凶皇
輕鬆贏

一排無上來？而家森羅都歸類為自閉？

咪就一係贏硬，一係輸硬囉

因為佢用加拿大蟲頂左下 再頂隻魔女岀來

但你一波唔到佢 你一樣被gg

得閒你用珍藏同我打下

我見人玩好似唔會落你個張4星惡魔

呢個版本太舊啦
珍藏版

係 你同八哥係我好欣賞嘅玩家
但你都用

4星惡魔係當子彈用，起手抽到可以送墓拎場地，召凶皇將墓地嘅佢除外炸牌，凶皇自爆利用場地效果又可以拎多一張惡魔，順便濾牌

不過重點要起手要用盡方法抽第一隻凶皇同呼聲出嚟

首先我認衰仔，既然大家咁不滿，我收埋唔用。
本身仲諗住分享下。

飲巴而家用緊咩deck?

仆佢個臭街 課到238都係得一張暗鬼 我屌你老母呀K社

課哂優惠都無暗鬼，已放棄

我有4張封面個張垃圾Hero囉

好似拎4張換一張闇鬼加變身

等睇表演

其實一張都唔中好，俾你有一張又要追三

打天梯兩張其實夠 三張係贏硬咁解

沈總

每日3鋪上18 +1

出手了

等沈總上max先 , 再諗打上20. 19上20頭兩場諗住用芳香輕鬆吓, 點知連打5連kog龍雞, 又贏到, 之後打森羅輸

新手係咪抽爆潛海就得
前日玩開新AC 玩返
之前舊desk上遊戲王 棄咗好耐
依家未齊潛海同外星人
潛海又暴力又痛
外星人就會卡手
我見youtube啲人用3張鯨魚人
我係咪要reset 3次

抽完全體潛海你會抽到破產
森羅最平最抵，不過贏咗唔好周圍揚

唔鐘意見到就係自閉

抽森羅啦仲諗
又平又勁

利申無石

想知點解棄完又會回流

炸魚上16
5分鐘前臭雞上18
Kc好易打 10上18都唔知有無輸多過5場

一開波商人/傘菌
你打佢 炸你場
你唔打佢 下一Round都係炸你場
開效零思考咁滯 純粹等佢落墓開效
零技術可言
炸晒人哋場先至去打 真係好有交流喎

咁你同心眼命抽有咩分別
仲無腦過心眼

你睇到對面好多水平冇你打rank咁高
真係每日三場拎50石慢慢磨都可以到頂

kc升階要求低好多，前期贏一兩場升一階，輸多贏少都推你上去

條友改名天滅中共咁撚有霸氣骨氣
原來只係無份揾水
食到水一定狂奶習大大袋底
睇佢打牌就知 強就得 唔仆街

三連勝就升 同打黃金無分別
真係好易升到(18夠了)

其實一開波商人/傘菌好易打, KC 沒聖杯打呢類自閉都未輸過
點知頭先遇唔filp割草森羅 (極少數)

我覺得森羅最屈係果張咩花仙子特召大怪後，那大怪該回合不受陷阱卡影響

條友偷換概念
唔駛咁認真答佢

花仙子本身俾植物撚玩 好高技術含量
估唔到依家加強仆街deck
召大怪再掉牌 狂掉

其實有手掣就解決到 前提係你個手掣仲要係場

你磨到16號就會上埋20架喇

外掛盃，對面已經用森羅，仲要打打下突然間我會自動投降，而且無得反映，垃圾k社
想拎下石姐，都要搞到無曬癮打

我用緊炸魚，1魔女deck, 又要落陷阱卡， 副deck 落唔到咁多張手製

所以打親森羅，輸十成

炸魚 1800 鯊魚 1800 炸後衍生物 200
岩岩好4000秒殺
再唔係落天罰 神攝 都係陷卡

1900*

雖然係雞屎數，不過買六次38蚊好似比238重平10蚊

依條友個channel 幾好睇下

最後嗰局技術錯誤
做乜鳩咁快發動粟波
對面打過黎加1千攻都係2600 自爆
佢開控制器先粟波 就贏

其實依家心態唔同咗
出密啲KC杯正係賺佢第一階段啲石
第二階唔撚打 都幾正

其實依家心態唔同咗
出密啲卡包正係抽佢第一優惠啲卡
第二次唔撚抽 都幾慘

stage 2 獎勵真係慘不忍睹

個陣出卡飽好慢 同埋爆哂機咁
依家好似難玩咗好多咁🤤
巴打們羅森點玩😏

完全唔撚明點解同stage 1可以差咁遠

set card
end turn
炸炸炸
召召召
完

唔怪得多人玩啦😂
無腦又勁
個陣玩海龍desk 成日放隻水魔像玩下野😂

而且造價超平
新手抽呢包我覺得冇所謂

自己最近都係齒輪撚 無資格評森羅。

呢鋪順曬條氣

我用m hero
絕對正常

齒輪一場都冇打過 係咪因爲太貴

打過一場 俾我炸死

炸魚確實有機會炸得快過齒輪

但好睇手氣

齒輪得3張炸人
但炸魚3張 加飛彈陷 加檢索魚
炸怪快過齒輪多多聲

起碼每日三場拎石啦

點解佢D卡out 哂

發覺臭雞打凶皇好爽

人地開同胞chain 飛彈

異次元競技場

凶皇已經係稀少物種，你仲要打壓佢

課曬優惠魔女m hero淨15包先中第一張，狗又不再抽

啱先課238 三十六包追變身
乜sr ur都唔中

剩係送左張急襲 安慰下
二急襲滿足了

正

森羅係k社岀得好既仆街deck

完全吸引到新手玩

一包就可以屌打人

有d仲新到連薔薇特召果turn 無視trap 都唔知

開鏡佢真係唔打

現階段來說 T0的話 我只能說 組20張信用卡就對了
巴哈都有人講得咁中肯

砌套玩下先

沈總20張AE黑卡

沈仔20張單程票卡就有份

點解有時對面明明投降咗
出到去變咗冇勝負

沈總不如整副全部ur卡既deck 只限大包

可能你曾經block 過佢

沈仔唔識砌deck
你教沈仔好冇

對面抄deck狗一睇
屌 我覺得自己係零

3突襲
3加拿大蟲
3鏡壁
3陷坑
3無之煉獄
3靈交
2栗波

trytry

再唔係栗波換末日之焰

好簡單

god

拎去試十場！！！

好

沈總收唔收契仔
以後你聲控我幫你禁制打機

沈仔點敢

閃死人呀，沈巴呢副deck

唔知係咪錯覺 昆蟲女王興咗一排之後就收哂皮？ 好耐無見過

有興過咩 ？
一兩日算唔算

冇興過

上季傳說都撞到幾個
今季直程一副都撞唔到

閃？邊撚度閃
鑽面都冇張

你講呢副

啱啱俾人玉衝+變身otk

啱啱玩返 黑龍係咪要換先有？

岩岩打咗場 秒咗

秒咗我

因為有d deck真係可以抽晒整副deck 都無解

沈爺副ur deck戰績如何

沈仔表示偏娛樂流
3魔女真係太卡手
末日之焰要配尖刺

闇鬼帶黎勝利，兇玉代表嘅係可能性

上左Aill in4000石抽全部垃圾

我all in左600得一張暗鬼

闇鬼真係勁
新包第一日輕鬆上王
kc cup加上

大家記唔記得呢個連登過街老鼠
力推仆街deck 連登仆街代言人
咁都俾我遇到佢 用森羅

升MAX戰300血反勝4000血潛海
但打完唔計勝負我屌你老母臭西

好似連登杯係我同組

都話左你會打埋上去啦 今獲仲唔比我捉到你

唉屌佢老母
依家贏撚咗升頂戰都仲要擔心計唔撚計

mcs第一係用HERO

仆街真係好撚興 第一次咁撚西
唔係返工等放工無野做
真係唔撚柒玩呢隻西驚

我記得改咗佢圖 返到屋企開電腦揾揾先

各位大佬上哂Max 小弟可以開始打了

早知係19等你

19層有沈巴
18層有飲水巴

層層有巴打等緊你

上咗max啦
巴打上咗未
kc cup一齊加油

返工唔駛做都有得鬧

上面係小智副M-Hero

沈巴或其他人係咪類似咁組？

用緊炸魚係14層渣

我絕對唔會賭運去玩潛行狙搫手

扮工是常識吧
一唔對路就走場斷連勝 好慘架

Btw大家正路唔會撞到我
除非你都返工時間玩

我係18

尋晚連輸兩場 係咪會跌rank

想問下卡片交易商同埋活動送果啲 UR SR 卷應該換咩卡好

新手驚亂咁換嘥左

sr換遙控

100血反勝4000血齒輪升MAX

飲巴既上到18算=上max
上到傳算=上王

用緊炸魚都係係18層

好彩冇左個優惠 啱啱睇完片爬完沈巴啲吹捧文忍唔住想課齊hero

封頂過程有場好好笑
第一回岀晒3張

Ps.
10 至 15月炸魚

16開始用臭雞
太多森羅 勝率高 有7成

我又唔覺大家講咁勁
基本上你開鏡/豬突 佢就企撚咗係到
所以我之前先話唔好睇少舊卡
鏡依家都好好用 就係咁解

我覺得hero普通控場個種打法幾順幾穩 otk係bonus

召喚沈神用假面用我炸魚打5場睇勝率

確實係一副仲有得發展既t1來

現環境張神聖小子效果好屈機

考古問題:聽講自然deck係以前環境好似森羅咁, f2p又強, 想問巴打當時咩deck收佢皮?
ps: 當時未玩DL

唔似 自然都爆唔到人牌
特召強攻 你後場硬佢就收皮

頂多用形蟲大怪打你時
你開魔陷
佢可以連鎖復活墓一隻自然怪

如果墓有形蟲FOR復活 咁你就蝕咗張魔陷

但要好多野整好曬先發揮到
卡牌機率極高

點同依家森羅咁無腦 炸到無牌先打

睇小李直播 好多技術錯誤==

笑死
然後俾我雙凶皇秒

睇台仔吹捧嘅阿慶youtube replay都係
拎住mhero 但打三場 兩場輸失誤

基本上kc 18 19lv而之前無咩打過rank 既

用有重開技既角色就一定係森羅

遲早限 而且佢係買一pack就齊三張

太耐無用臭街
我都去傳1試下再執先會去打KC
佢地直接打 邊打邊執 勁低勝率有排玩

我好似下場升20
求集氣

睇阿慶主要想睇下有乜新奇玩法
以前睇佢片先知太陽神使徒可以otk
雖然唔知佢有冇抄牌

電子雞兩荼好好打

好似多數係參考

緊係有 最叻就炒人牌扮自己出

沖個涼打個丁 先打最後一場 多數贏

Thx 巴打, 其實DL decks 趨勢係咪越來越唔需技術?

其實係 太多一波流 變無曬交流
但一波流如臭雞
其實我都覺得要技術 考慮人後場係乜
點樣組合等 我覺得高手同普通人玩有距離

屌呀！
打贏左但係當和局

好撚嬲呀！

手執鳳凰上到17已經卡緊

點解 係咪bug

屌！！！！！！好撚辛苦先打到上去

鳳凰太舊啦～2400攻太普通

響11冇乜點打過

同我一樣升max戰 勝唔計？

打多場追好唔好...
定等聽日中午個段時間打（比較易打嘅時間）

証明我無fake
屌你老母幾百血反勝潛海升max唔計
係公司興撚過火屎

唔打埋訓唔著

冇勝冇負 變左- -呀！
明明贏得個炸魚勁乾淨利落 估中晒佢三張後場

見你地真係好有興緻玩依隻game

一輸左又要打過 心很累

一樣 I know that feel
之後我100血反勝齒輪 仲熱血

其實前排棄左一個月
一返黎又有返個熱情

邊玩邊屌是常識吧

(其實我已經少玩 正係返工玩
係屋企打三國 結他好撚過)

唉好sad
我只係要石追埋兩張變身姐....

除左第一日打到上LV15之後
每日都係只打3場拎石
場場都贏
而家lv19加贏多場
希望聽日打三場都全win
輕鬆打運氣就會好

唉唔打
睇達哥

勝率高過我

唔講抄唔抄，我淨係覺得佢好撚嘈

「嘩，太神啦」

高過你就要

上帝你用咩DECK
我想用炸魚同你班高手打下

LV20都未上
高咩手
我都係用炸魚

打5場好無？

[url]454875[/url]

慘敗

心靈係未好正
睇全你後場來打

咁岩我係炸魚你食到場地
如果打其他DECK
低攻俾你推橫都打唔爆
下下用炸資源未必夠 我覺得

係的
低攻係炸魚最大缺點
我果副玩進攻
但如果打陽炎要靠分斷/無底
我估你有神攝同豬突各2
打陽炎同森羅會穩D

高手

上帝視角 同我打5場 起曬我5底

最後五連上20

決斷小子對龍雞企左五六round 場

召茶茶就聖杯

各師兄弟都歸位了 上曬MAX

我第一場起手4怪1陷
唔係應該可以打耐D

玩心靈炸魚其中一樣最爽係可以用隻0攻直攻人
對面扣唔到LP
但心靈上被扣

第二階段係咪冇石送，係嘅話我hea打了

得1張鑽sr（最起碼）

上巴真係勁
真心佩服

睇完達哥
打一場又係炸魚
又俾我睇穿佢

終於max左
瞓得著啦今晚

咁唔打了

今日咁多人max既

真係好寒酸

用暗黑界屌撚死d森羅真係好爽

雖然係兩副都係自閉

3暗黑界之雷炸佢濕鳩蘑菇同天譴

想打個唔同啲既銀kc icon要頭100 真係全職打機先得

好長不過好詳細

我有頭100頭像了

飲巴真係無課嘅極致

而家先18
仲係用緊亞馬遜

勁慘我岩岩上MAX嘅龍雞
都只係1龍1雞 永無齊DECK玩

我都好耐冇砌過龍雞都唔記得點砌

係max等你

講得「唔記得」即係未完全識執DECK...
正常係唔洗記得 個個月都要睇環境調整
無可能一套打到尾 正如我1龍1雞
網上無人會咁組 咁我咪組唔到

我不嬲唔識執deck

叫八哥教你

上MAX易過上王好多

佢教我點玩已經好夠
暫時用m hero係基於卡組威力居多

其實玩森羅既好慘
多人玩森羅最主要既原因其實係貪佢夠平
如果凶皇,暗黑界,變身HERO呢D全部係N卡
森羅唔見4份3啦

森羅展開係高效率,一張菇玩可以係咁炸(15張抽5張真係好易中)
但打LV15-LV20既巴打都知道
全靠踐踏森羅既屍體先上MAX
窮人又要勁又要抗衡到其他重課T1
真係冇計
其實炸魚都係窮人恩物,又係好撚多
都係同森羅一樣炸炸炸

臨訓上埋19，睇下聽日有冇機會max埋

岩岩好60場升王Max埋

個個趕車咁

飲巴話唔打 其實係反話

第二階真係唔打
頭100頭像有 頭10無信心拎
上次我都無打

同沈總話自己無食過女一樣 一陣返工無野做你就打

一陣有無野做
我想試下副阿媽信夠唔夠人打

打我炸魚?
唔打都知輸 我針kc 天梯組
打阿媽信啲後場無晒用

森羅好多時都好易針
前場set怪唔係菇就係戀人
後場set嘅卡八九成都係神攝
打慣左就識打

呢副野真係for冇乜石
用黎最少資源最少時間追進度用

岩岩升max戰打得好爽
對方同飲水巴一樣用10王icon 搞到好大壓力
最尾大家打到淨返幾百血 佢場有一隻怪 好彩我神draw凶皇炸完再撞先打贏
好熱血

真係想知除左炸佢之外有咩方法counter到森羅 我用不死龍打森羅真係10場輸足9場

又一個土豪

神攝 天罰 聖杯 不死龍後排咁多位俾你換 點會輸咁多 我上max上王都係不死龍 想玩新deck

淨係課咗selection box個幾廿雞咋

天罰神攝聖杯

用芳香上max

神

後場我會放2聖杯2手制打for森羅炎陽

我落得2張聖杯係咪唔夠

落埋天罰啦 而家咁多deck係靠怪獸效果展開

thx 巴打
其實5次打上max (包今次)有4次都係森羅, 唔打上max時森羅差唔多次次贏, 一打就卡手或對面天糊, 好彩最後一次沒卡, 用謝天華引佢神攝我後, 戀人特召1800攻+field spell輕鬆ko

剩低1000石 諗緊抽暗鬼定凶皇好
暗鬼就有140包 暗鬼魔女未出
凶皇就有58包 凶皇漁人未出

凶皇長遠泛啲

梗係暗鬼啦

demon 名已經無咩好仲岀 效果上係泛但發展空間有限

而暗鬼根本係岀少少來cap 水 之後仲有堆仲勁既

個人感覺係睇你呢刻想玩邊副

睇k社心情
好似劍鬥咁出一次冇後續都係哂氣

光道連岀現既機會都無

一日唔出裁龍光道都係收皮
暗黑界就仲有軍武神
d hero名仲有烏托邦嘅

沈總仲有信用卡
多啲黎密啲手 唔洗考慮 why not all

好多gx decks都未出後續但DL係咁出zexal decks (森羅, 齒輪, 武神)

運氣王巴士 今次我運氣好啲

我由武神個時已經睇唔明

konami 係度下緊一盤好大嘅棋

我淨係覺得自己之前課嘅都係無謂

應該去到一段時間之後 對嗰堆卡嘅需求會暴增
然後焗人返去抽

視乎k社出咩卡
出影靈衣或者高儀終焉之王咁千手佛同音速鳥又會多人抽返
出影靈衣應該會順便淘汰埋Ca
迫人抽卡之類

沈總有冇課到黃狒綠狒滿3？

仲洗問

出終焉之王正呀

細包問黎冇意思啦

狒狒都唔放過

輕課係咪應該儲石等新包？

5包+50石 38蚊
10包+100石 78蚊

...
咁買5包咪仲抵

你而家有咩deck先

輕輕鬆鬆
最後一場仲要係打先手森羅
好彩手牌靚
有槌頭魚、無底同鰤子姬
果斷炸左佢隻菇
食屎啦森羅

鳳凰 炸魚

上巴真係好勁

儲住先啦
而家又冇優惠

上帝 棄驚 = 上王
KC 一日三場 = MAX

基本上見對面用restart加蓋怪
九成都係森羅

九成都俾少左

暫時卡著係17級

森羅多到

等睇幾時限

粒蘑菇應該會限1/2
3張真係痴撚線狂loop

應該唔會限菇
要限嘅係限葉/戀人

不過更多可能係唔限

終於組到mhero
但係唔識玩

而且又 聖杯 闇鬼 彷生 D抽各缺1

起手超差玩到咁樣反勝

其實要限戀人
菇同葉其實唔係咩問題
問題係菇同葉炸完召蘿蔔再用戀人拉多隻上位再炸
之後就OTK你
冇咗戀人呢個問題 起碼都可以試吓反擊
森羅自然就唔會好似依家比咁多人屌
好似係

有冇咩deck可以贏到森羅?
用炸魚由19跌到17

特別係加左神攝之後打得好辛苦

屌以為自己覆 同你一模一樣

用魔法卡解場先

/電子雞打森羅好難輸

我用炸魚上左2次王同lv20
你副deck咩樣
睇過

上巴

想請教下得咁多怪組唔組到?

out鏡人同潛海啦
無用

咁算數啦
炸魚其實應該都冇問題

凱爾文有冇聖杯

得一張

我嘅方向係加張聖杯 加張遙控 加張破後場

2聖杯+1/2手制

佢冇咁多 有嘅話大把打贏森羅嘅方法

而家得3000石唔追卡lu
可能今個月算數，儲下石先

呢位巴打鞭沈總屍鞭得好高明

沈仔以前唔識玩
咪唯有齊3
依家有八哥好好多啦

真心唔知

沈仔以前唔識玩
信用卡得3張
依家有20張好好多啦

唔好追
完kc又有新卡 到時先決定
要衝rank輕輕執下炸魚同等運到

今晚終於訓得安樂

其他GAME要課比DL貴好多
之前玩CC,白貓
一SET20幾抽要成萬YEN

其實有錢課冇乜所謂
當玩多幾副DECK

影靈衣個系統係用唔著鳥佛
終焉王就靠鳥佛
落場發效OTK幾爽
到時又要迫到個環境一定要落天罰,聖杯

用得著佛嘅，會方便攞怪，始終影靈衣檢索都要走支hand，有千手萬手佛會比較方便，出完佛到時再決定攞另一張影靈衣定儀式魔法
不過20張咁緊湊應該都係落一到二
鳥應該無用

高儀搭四星昆蟲，出終焉再出鏟土蟲
比人用天罰聖杯都重有鏟土蟲

不過依家都係得個望字

好似全部兄弟都上曬了

大家stage 2見到我就見真章打

沈巴
真係脫胎換骨

霸氣
大家開住youtube睇你世界賽冠軍戰直播

假設拎到頭600名先啦

世界冠軍戰 第一屆 卡通
第二屆 森羅

機巧可以點玩?

森羅拎冠軍就真係屌佢老味

冇出同調冇得玩

同埋實卡環境入面 UR SR好似都少人用
張N卡先常用

沈總要學下靠自己
成日開口埋口話自己唔識組deck
又話靠八哥
好打有限
你先天已經比其他人好
後天都靠人就真係無野好講
你個master點讀番來

沈巴拿世界冠軍唔好唔記得我地 我係荷蘭豆啊

屌你老母戇鳩森羅

其實先天有錢靠人係正常
自己開公司 請曬啲精英打理
洗乜靠自己

沈仔砌極都覺得砌得屎
又真係實戰唔掂
依家練緊技術（當然係基於勁deck)

屌你老味dkayed係咁吹奏齒輪最勁
同上次天使一鳩樣

歸位啦

升max打森羅 用炸魚好在贏到

巴打有6395石喎
恭喜

0課玩家，草左好耐，等新包
用兇王(得2張）同潛海都唔穩定，係炸魚先穩定d

興奮到閃緊嗰時就cap

一齊估下成長左既沈總今次kc cup排幾多名 我估頭100

入唔到頭一千

我實用3闇鬼打爆你

當年35 八哥 賭魔 齊卡都係頭100
我半齊就岩岩好半百51
你咁有信心?

啊唔係
我地係世界賽分組
你kc cup真係有機 難度不同

太耐冇打排名
問一下係咪勝率超過一半個分就會一直升？

stage2見啦

唔係 高位係
輸一場扣多分 贏一場加少分
所以你最好有75至 8成勝率先頭100名
(世界賽)

大家都係入咗kc頭600
拎咗入場卷再講

35巴話佢頭100都錯
第8名真係癡撚線

thx飲巴

大家努力打
最終排名高過簡介嗰張圖
(世界賽排行榜)
我會加名入去
Del走排最後嗰個

之後加返大家係第幾屆
做歴史榜

唔想打 因為無石 鑽面卡又唔吸引

Agree

整個第二屆世界大賽結果
第一屆走咗好咗人
唔應該del佢地名
大家都有記錄長存

歴史榜不嬲都係咁
例如神射top 10
有新人入去
第10變11就拜拜唔show岀嚟
邊有分屆計

玩得耐都已經冇左團火

我講明先
假設我拎到門票打世界賽
但6月係我交論文最忙嘅月份
我只會有時間先打
如果有機會打加我個名上去
哪怕以後唔玩都有個留念

啲卷都換到冇野好換

你入到5628名內咪有名加
公平嘅 參與都加名咩

大家睇下個榜
高過上面嘅人cap圖show岀嚟
我就會移位

K社真係仆街黎 張鑽面sr卷無卡通槍龍換
又話出番活動卡比人換 我唯一張無齊三既活動卡黎

屌卡通活動玩太hea，連一張卡通黑魔女都冇

我會替巴打們加油
有緣遇到就送一場比你地

111111111巴你好似無上榜
幾千都上唔到咩

睇好黑眼巴
第一次玩 又高手 應該衝得好前

我除左第一階kc杯之外就冇衝過
果陣都未過黎連登呢邊

發覺玩開實卡d落場經驗都係勁d

我實卡時期係鳩玩
一堆效果同連鎖錯晒

屌呀！Dhero致命小子係 dhero+暗屬效果怪獸
我手牌隻神聖同搶過黎隻凶皇佢唔俾我融合？！
係錯規則定bugs

thanks

玩咁耐凶皇完全唔知道有呢個限制

你一堆都惡魔當然唔覺

完左1.5倍exp又可以唔玩一排

我仲爭一個先升爆舊版

舊版除左暗遊 漁太 柏加 魔術師同迷宮兄弟
新版就升爆左愛德華同明日香
全部未爆 36-40要3萬EXP 1個lv 點升得哂

我剩係升爆一個
仲要繼續挖壙

約翰升到35 36就hea
太垃圾

沈總又改埋哂D財大氣粗ge名

我好似無受到沈總既寵愛 無得add佢

巴打id幾多
一齊派小智

用龍機 打到好頹

沈巴仲有冇位

龍姫神好易otk wo
有咩頹

有冇id

178064838

點解齒輪用呢張一樣發動到反轉效果

因為齒輪唔係反轉怪

齒輪森羅唔係反轉效果怪獸
佢地係效果怪獸 反轉時有效果

覺得舊deck唔夠玩了

沈巴可加埋我嗎？
113-623-875

我爆晒好友

咁無法啦 巴打們都可以互相加

沈巴個新名

改英文嘛

名太長

想問大家認為K社完KC CUP後會否針對森羅出banlist (eg. semi limit 戀人同蘿蔔)or出干擾墓地/無效森羅的卡(守墓,次元帝, 納祭fusion, 古巨機)?

唔好咁快出次玩帝啊
炸魚同凶皇都會中埋槍

你地講緊KC第二階?
之前10月新手時12月好似第一次打衝到非亞洲區第11
果時好似電天最強時期(乜都冇限 )]
肯肝就衝到上去
電天全部解禁都係屌打而家所有T1

而家玩耐左個META又咁平衡
唔係想衝就衝到

風帝 冰帝 光帝

帝deck 炎帝都未正式出 應該冇咁快

干擾墓地一出 而家一半有人用嘅deck即死
電子天使 森羅 hero 炸魚 凶皇 陽炎 潛海

No kc第二階只係世界賽入場卷
Kc 11同世界11係唔同次元

咁似出勁過森羅zexal deck算, 但唔太熟zexal時有咩deck玩 (魔導,甲蟲裝機, 聖遺物, 仲有?)

世界賽即係三次元拎埋部機去場地度比賽

細個中一,二試過陪FD去灣仔KONAMI搞既比賽
而家大左仲叫我去卡鋪玩實卡真係好老監
除非真係沈巴咁又齊卡技術又咁好拎硬獎
就去俾人葡萄吓又唔驅

做左deadline fighter

咁多位師兄弟回歸

睇黎個個都準備好哂第二階段

500日了

500日先50 真係

第一日要試我啲王牌deck去到咩水平
之前就努力衝

王牌留返世界賽衝啦

專登卡等級，廢事上到去又換哂堆npc卡組

幾個禮拜就出新卡包架啦
到時舊卡咪又分分淘汰

跟住你就話
我當之前9000包廢架啦
由呢包開始先有用

多撚謝晒

我得取引咋

我取引無啦啦齊左3

水魔龍都係

無啦啦

冇刻意追 只係見優惠隨手抽

成包最耐用嘅卡就取引

唔記得每日3場有石
Max後無打蝕晒

見到新包堅甲戰龍
就諗起地縛神deck

ME2

冇𨯩闇鬼

沈巴啲零用等於打工仔一個月嘅人工

想玩暗黑界 抽死人

呢個8蚊優惠包好癲

Crazy

我都係中取引 如果8蚊個包中埋取引咁幾好呢

好撚難打啊

大家覺得呢副有咩改善 卡左18lv

八哥依家kc cup第三

你唔夠儀式魔法
我會

-1千手
-1聖歌
+1光屬儀式
+1電子儀式

我會落少
一張龍姬
一張千手佛
一張限2儀式

落多
一張絕對儀式
兩張風壓

多謝巴打一陣試吓

多謝巴打 請問風壓係局部性果張？

局部性颱風
其實一張都夠
我自己就一定3龍姬

我個副電子雞係一張解後場/防禦都冇
二十張全部都係儀式相關

然後靠對面啲停頓估係咪神攝遙控
同埋我玩兩張荼吉尼
而家個環境我覺得一張唔夠解場

最好2龍1雞
但我得1龍先無計玩1龍1雞
2雞小天使檢唔到儀式魔法爭好遠

龍姬唔係有3落3咩？

所以我儀式魔法除左聖歌 其他兩款都落3

kc stage 2繼續一堆森羅

唔想嘥左嗰200石 stage2冇石拎唔係幾想打

初頭10舖用hero deck輸左9舖 爭D想唔玩
好彩之後都叫贏番D

我係狂hero對hero
輸抽牌運
之後轉deck打
變左電子雞對電子雞
然後輸擲銀仔

我想講唔係土豪既hero deck係完敗比齒輪

土豪版都有機會輸
脈衝太癲

你有無打過沈巴(dkayed)個副完全體 係好L屈架

我知副野咩樣
但一張脈衝都斷combo啦

我係巴哈抄左副完克同袍齒輪既Deck 不過太仆街唔想用

btw完全體係9怪11魔個嗰呀嗎？

D人痴撚線 咁快20000幾分

外掛/幾人玩人一個ac

好似唔係

潛海重後排都算
你老味好卡成隻呢啲垃圾都出返黎
炸你老母食屎狗

我個副係八哥砌
mcs第一名演化出黎
唔怕重排
今日炸鳩啲垃圾聽日先用m hero打

如果我玩黑炎龍
M hero玩家會唔會屌我老母

可唔可以開間房兩個人 比我參考下你套暗黑界

依家咁多臭雞同假面
點解無人玩黑炎?

因為會俾森羅炸

聖杯
遇兩種deck加埋嘅次數多過森羅
勝率有賺

森羅:
炸完你張裝備 先炸你條龍 你點counter我呀
一張葉唔夠happy? 我有三張苞子三張葉慢慢炸
唔夠重有船夫同野人回收

有人打俾我講咗幾秒入返驚都當輸

我都一樣
我諗連20都上唔到，打stage 2應該都係會被人屠

玩斧頭 齒輪同森羅都俾我打到投降

大家都好勤力打 kc cup
我依家連30勝都未有
每日打3場都已經就嚟想死
已經月中 係咪可以放棄120勝嘅獎勵

咁撚柒多陽炎獸架

斧頭加拿大蟲深坑

但有d齒輪會入沙漠之光同生命力

俾我聖杯咗

我for fun 玩fun deck咋

多謝大家嘅意見 小弟已經上左20

我愛大家

連登有愛

大家將控制器轉保全球玩
森羅一爆你後你就爆佢怪

恭喜
渣乜嘢Deck

我諗幸運成份都佔一半

恭喜

小道消息：沈總已經收買左頭十名

用送行凶皇慢爬中

沈總而家好威嫁喇

天罰counter唔到赤龍忍？

又串我

做過咩你自己知啦

連登代表沈總依家幾多分

睇清楚個卡效果

試緊個環境應該用咩牌組黎衝
自閉又多
森羅又多

同你講笑咋屌你

加油沈總，連登靠你了

沈仔何德何能

沈總目標set高d aim頭100

我真係希望可以頭600咋

沈總:頭600-594=6

19上max 要連贏幾多場

5連

屌放棄

其實易過天梯
可以試下

話口未完就忽draw輸o左場

dhero落唔落魔性小子好
我而家一直用緊唔落嘅版本
但見街場好多人都落

渣外星人 一draw 2隻6星2隻火
重洗 強化蘇生2手制1洗腦

下鋪 一draw 2隻6星2強化蘇生
重洗 2隻火 洗腦 三角

我聽日先刷

睇你人品好唔好 如果起手有但無融合 d draw就無la la 卡左一支hand 雖然機會唔太大

如果唔係融合軸既就唔一定既

Hero有隻6星以上打唔到
我召白龍企咗係到
唔召又正係得幼龍 龍尖 呆咗

龍雞陽炎完剋

抽大包$8中左日餌龍, 鑽面鈕特, 陷坑, 靈交, 聖衣

我魔女、同胞、魔法打擊者、龍雞、次元合成師。

跟住淨120包。課6包中闍鬼 。重置完課10包又中多張

3魔女3暗鬼，終於可以儲石。

超級歐洲人
我其實係想要魔女, 蓋亞, 沼地同天罰

e hero融合
紐特
聖衣
謝天華

其實你齊卡你仲課乜

追鑽

追一萬包嘛
你地追卡 沈總追包

一打

究竟有錢到咩地步先可以咁追法

沈總零用錢 = 中產家庭月入

認真一問
究竟沈巴屋企有幾多物業

分分鐘上市公司太子爺
仲講乜物業 全部公司名掃

沈總病態課金

雖唔雖要另一半

利申：可以gay

養唔養寵物 唔咬人 識自己去廁所

我追鑽姐

呢句我好耐之前都講過

痴鬼線

依家用乜deck都55波
贏1輸1無限loop

Asia top100

瞓醒唔知跌幾多

第20000名先DP2003 隻驚係咪就執

就黎9999石,唔知抽咩好
得潛海,外星,炸魚,綠帽

有用啲既卡有
靈交*2
鏡*1
天譴*1
利真/軍曹*3
撞豬*1
分斷包*3
龍姬*2

應唔應該抽鳥佛,沼地魔,宇旋?
想玩下融合/儀式,但又好似得龍姬有啲睇頭

唔好玩儀式
目前情況唔值 隨時淘汰嘅卡組

融合就得dhero
但你要齊deck就起碼用你一半石

如果你有兩張水龍包ur儀式連鎖
就可以組到到龍姫 但可能冇咁穩

我有3張

D HERO抽新包?

可以試下落晒三張

dhero 買3次卡組
再抽三張闇鬼

我怕抽晒都未組到,一抽就順便抽埋魔女同加拿大啦

抽晒就組到
最多係差聖杯

我意思係9999石唔夠齊3
聖杯我有

係有可能
但兩張都屈就下用到嘅
我都係得兩張

龍姬除非再限卡，唔係好難再大nerf

依家既定位已經係開局強攻，張茶吉比人拆到就廢六成武功
除非遇到格食格既deck，否則都係專打對手起手fuck draw
強度介乎一二線之間，短期內唔會再上翻頂尖亦唔會跌落三線
如果唔追求top tier 既話，呢副其實幾值組，夠玩幾個月唔out

我都有用3儀式鎖鏈玩下(無錢抽佛 )
真係鬥快OTK,潛海穩D,唔怕分斷/坑

我覺得係有嘅繼續玩
冇嘅冇理由追呢副

人地話想玩儀式喎

咁咪俾左意見佢囉
而且儀式連鎖都玩到
去追返千手佛要起碼追兩張
但成個卡包冇咩卡有用 而且係大包

就死，仲要䦕工

日本啲整體分數好癲
比較容易入頭600係韓台區

雖然個sample唔算好大，但有呢個勝率自問今次目標已經完成

我fun deck玩到負分
完前變返正數目標完成

最低唔係0咩
仲有得落

原來係0分 我鳩玩狂輸以為負分

飲巴有世界賽門票就任性打

唔係前600先有咩

禁錯

終於打到KC盃19級

希望趕到最後尾班車

巴打加油

你之前都拎咗啦

唔知9000包個位巴打咩成積 好期待佢入世界賽

好耐無打過

兩張暗鬼真係好難玩 我諗緊reset pack 但又想抽埋張魔女先

魔女兩張都夠
兩張闇鬼真係做唔到otk

世界第一排名原來係我地個區

咁其實連登代表沈總依家咩環境

沈仔用hero徘徊係萬幾
好多內戰

Hero其實係咪一定要3張神聖小子？

一定要 濾牌好幫手 幫你快啲抽到聖杯/變身黎解場
另外我發現每次用重開都會拎到變身/下張就係
同埋起手天糊係咪1 D.hero+1/2變身+1/2聖杯?

我怕一課就踏上不歸路 ur優惠好吸引

課乜春啊
俾你威呢個月輕鬆上王
(上到你都唔會覺得自己好勁
只係食岩主流)
下個月又新包
識玩就用有限資源執上王
仲有成功感
所以我就算有沈巴 龜巴號
我都係玩自己號

無串意思 每人嘅興奮點不同

冇人討論黎緊馬利克嘅新技能

為出而出 打飛機用

好似話有幾招

Kc無人用潛海
我到依家都正係覺得潛海無敵
其他假面 森羅我都覺得有得打

呢樣飲巴講得岩 平有平玩貴有貴玩
你睇不死龍同磁石就知 歷久不衰
仲有炸魚,外星人,龍雞都算平又夠力
森羅就唔講啦 我覺得佢會比k社限戀人
或者儲下石等kc完左之後嗰包
同月尾角色lv上限up有咩新卡
到時可能又變左另一個meta都唔定

每副deck都係儲combo card
潛海儲完係勁 但做唔到otk
其他係儲完高機率otk

呢5招?

話說早幾日打過副邪儀式鯨魚潛海
超有趣

？？？

戀人應該高機率限
免費卡而且勁

我覺得準限戀人+蘿蔔會好d

10000分左右都係頭600? 我地個區真係少人玩，就執

台灣仲低 七千幾

睇黎課金退坑嘅日子不遠矣

洗乜限戀人/蘿蔔
新卡包出多張OUT GAME卡或限制墓地發效卡
異女/閃光追放者呢D卡可以出啦

長眠谷

出個守墓場地唔該

出左守墓即返生
+埋500攻 好打好多

我覺得墓地效果都幾多，差唔多時候出

如出長眠谷, 守墓有幾張限下怪一定唔可以出
如偵察者, 末裔等等...

副副熱門deck都有咁濟

偵察者出咗咁守墓真係T0

只出場地卡，唔出專屬檢索應該ok

依西斯升級獎勵可能有長眠谷

冇出能出長眠谷住
凶皇森羅即死, DHERO死一半

K社唔會咁玩, 但係時候有限度打壓一下墓地發效既卡
所以應該出OUTGAME卡機會多

長眠谷
我會相信有

我覺得唔出奇
唔出檢索/出1/2張就唔會封死晒其他deck

出新技能都有可能

技能出嘅話要俾條件/代價 如果唔係會太勁

好似神鷹技技揚咁昆你一張手牌都好

有封墓技組deck輕鬆好多

如有2張長眠谷已經可以令大部分主流打柴

如果得1張, 又冇出守墓司令(長眠谷檢索), 咁都仲有機

我覺得反而會出墓穴指名者呢D細卡打壓一下就算

打hero 6星唔打得隻怪都幾屈
6星以上唔打得 成日俾佢企場補牌
我啲精神勝利牌組完全打唔到

所以企兩隻對龍雞 佢隻隻三千幾攻都企左係度

之後投降

你地誤會左我意思
我原意係因為就黎爆石,所以問下有咩泛卡值得抽

森羅落墓照炸到長眠谷, 除非出祈禱師

對於黑仔撚唔夠膽玩融合流 同埋呢個環境後場太多

依家就係要用3闇鬼打佢老味
打得爽
輸就乾脆地輸下一鋪
好撚過以前同成堆垃圾重後排慢慢磨

潛海家下點組最勁
本身想抽凶皇 點知齊哂潛海

岩岩抽到兩隻暗鬼
整咗副D hero玩咗陣
發覺加仿生人入去玩法複雜好多

舊時代牌組啦

放死亡反擊2800 hero直攻自爆

thx沈巴
但係次次遇齒輪輸到七彩

除咗完美版天使
依家冇一副牌組係踐踏其他牌組
我玩闇鬼純粹想快來快往
all or nothing當然不及控場嘅齒輪打

齒輪起碼要靠魔陷輔助
而且玩法多：沙漠 生命力 異次元

森羅冇腦蓋晒牌你唔打我我反轉
自己用過都覺得無恥

兩暗鬼加三融合 要好高技巧性 諗緊轉番普通dhero算 融合玩到心很累
但普通dhero 魔陷唔知落乜

見人3聖杯3天罰

利申各得1張

各得2

依家仲係d19
成日misplay

仲有一日半

屌 上次kc cup 我一開始玩只係上到d11
今次本來諗住上到d15已經好對得住自己
點知依家上d19 好撚大壓力

三融合怪呀

好似我咁調整心態
打佢老味
打到就打
打唔到即刻投降廢事磨爛蓆

沈巴融合古巨仲快

唔高分 唔高勝率 (開頭玩暗黑界可以黑到打到第十場先贏到)

但森羅真係會玩到高手變低能

剛剛有個五連王森羅

明明已經炸左我分壁

再2700排兩隻1500炸清我d怪

佢墓地蘿蔔戀人都齊

我就得一後場

竟然唔OTK我

之後我神聖小子mask change OTK佢

古巨融合真係一下打爆森羅老母

對面暗遊戲 佢行先set獸2後場
我 2隻紅色外星人 手制 2張組換
於是3後場落獸打

點知對面係外星人戰士 佢組換我隻獸 下turn扭直戰士再落領主
之後佢入battle 開後場 原來係三角
咁你梗係連鎖手制搶領主啦下話

然後手快撳左落個esc制

又可以重新刷過

真•escape

融合古巨基

應該慶幸應該唔岀power bond

如果唔係就真正All or nth

仆街我就黎顛啦屌你老母

出左重好啦

上到19

Hero同齒輪都贏到
夠快就無敵

脈衝係呢期既mvp

我都轉左古巨基，夠快，好命OTK
但無落脈衝，都可以吧？

終於上到啦

恭喜巴打

隻手仲震緊

封魔箭同脈衝糾結邊個換鑽好
都係換脈衝
起碼齒碼真係練技術又用黎耐